有冇人知梁游而家點？

自從上次日本一齊單野之後
就無再聽過佢地既消息
其實佢地無左份工又爭落咁多錢
點解仲有錢去旅行同埋生活到？
根本佢地係收左錢攪事
開先例黎dq啲議員
再睇返近日林子健單野
越來越覺得近期啲政治新聞好恐怖咁...

女肯定有人養
仔就真係等死

@HKVDC_2017

但條仔等左咁耐都未死得喎
有冇人知佢地家底係點？係咪好有錢？

柒下柒下又唔係高大靚仔
肯定冇人包鴨仔
爭落成身數，仲要得罪大陸
遲早比人逼到自殺

好多愛做

我成日陰謀論咁覺得中共故意整呢兩條由出黎
係用黎製造出「青年人不適合從政」既現象出黎
用黎削減下而家新一代對政府既影響力

無人答到
Google左佢地又無料到

你真係有GOOGLE?

想養游b

日日一齊扑野

派緊一地兩檢傳單，想知近況嘛去人Facebook 睇囉

即係你用人地搞唔搞事黎睇既
點解其他人仲要答你？

想知咪自己follow人fb囉，扮問野其實想話佢地收錢搞事

認同樓主收錢搞事好似民賤聯咁 成班都係😥

有公司敢請

佢做保險月入分分鐘唔過最低工資喎

日扑夜扑

梁應該炒散,之前見佢派傳單叫人搭高鐵,可能泊到好碼頭,遲下做高鐵管理層